本港上月送交註冊住宅買賣合約按月跌近25%

本港上月送交註冊住宅買賣合約按月跌近25%

土地註冊處公布，上月送交註冊所有種類樓宇買賣合約共6212份，按月跌18.2%，按年升64.5%。合約總值668億元，按月跌4.9%，按年則升1.3倍。上月住宅樓宇買賣合約有4562份，按月跌24.8%，按年則上升65.2%；合約總值397億元，按月跌32.3%，按年則上升60.4%。數據顯示， 上月市民查冊逾44.6萬次，按月升8.3%，按年升30.4%。

2021-02-02 16:23:58

Source: RTHK

一定係fake news

自住驚閪

1月登記係反映12月成交

無影響 無影響⋯

唔係2個星期滯後?

無一定，大大概概一個月

按年升咁多
即係睇好大灣區後市同前景
信黨
唔怕！

睇唔透，樓主意思係想屌柒淡淡？